生存係香港好無希望

身為窮撚既你 由你進入社會做野開始
恭喜你進入一個無間地獄 貴為全球最長工時既香港
每日免費為老世ot賣命 你以爲總有一日會捱出頭
咁你就錯 香港係有錢人既天堂 正所謂工字無出頭
窮撚永遠打工都係無發達 發達既機會都唔及以前八九十年代 你以爲讀書就有出路？ 依家通街都大學生
比你讀到神科 努力工作你極其量都係一個中產
最低工資34.5 晚市行入大家樂你發覺搵一個3字頭既晚餐都難（仲要無野飲）窮人永遠都比有錢人壓榨
生係香港既窮撚 你活得開心嗎

樓主貴到離譜 到發展商一推新盤 班有錢佬就買菜咁掃哂
公屋又唔輪到你 抽居屋難過中六合彩

其實有d地方工時 環境 差過香港

只係香港今日嘅成就 地位要用呢個方法換返黎的話
只會係下階層一個悲劇

香港實在係太多人。。。

我係一個期望每日搭車會有意外比車撞撚死既香港人
因為無勇氣自殺，所以只能祈求被殺

生於香港，由細到大屋企都講曬我知香港社會現實情況又住北區，睇住無數次垃圾DAB點種票一班廢老點茶毒我每日既生活
讀書果陣已經出來做過幾份工
果陣都已經覺得食個麥記都嫌貴
做到仆街都唔知夠唔夠錢我買個飯仲未計搭車
住上水區，宜家差唔多乜柒餐廳都執柒曬，成條舊墟都90%係藥房
最On9病起上來又無錢睇醫生，藥房可以連藥都無撚得買
唉

香港人先會爆發

幾時

有冇咁多窮人呀 見你地都唔似窮啦

你還有黨呀

人越大越多野煩

共產黨員

想死

其實樓主家景如何？